女神大戰

撞樣女神
正:Irene
負:Jisoo

Irene:

Jisoo:

西面女神:
正:Krystal
負:Jennie

Krystal

Jennie:

Solo女神
正:IU
負:恩地

IU:

恩地:

原來ching已經開咗po😳

講真

Jisoo

jisoo哂冷氣唷😘

未入黎前仲以為係本地藝人po

師兄由元英個名來來回回轉左幾次名

唔係一個月只係轉到兩次名咩

lm